---
date: 2020-02-11 13:27:00
images:
- /uploads/infographie-match2__q5jela.png
layout: post
title: Match samedi 15 février
---
<div class="news__content smart_pictures_width">
<p>Un seul match samedi 15 février à Colette Besson ( Bréal ). Les moins de 15 filles 1, en tête de leur championnat avec 10 matchs / 10 victoires, reçoivent Liffré à 16h30.</p>
<p>On compte sur vous nombreux pour les encourager. </p>
<p> </p> </div>